[頭D 分析]點解 過往的畫面全都是我不對

明明錯既係 做雞女友
拓海做乜話自己錯？

唱比阿木聽架

咪鳩up

錯在識左隻G